垃圾佬集中營

連登係咪無人玩二手野
個個都富貴仔4K 144 32" 8700k 1080ti sli

Condom都要用二手
唔使咁環保吓話

以為真係講垃圾佬添
利申 碧遙

硬件台都有你,去創意台發明電燈膽啦

我係行政總裁

行家喎
利申 時運

唔係奶共,不過真係好配服班大陸仔既維修能力
底板崩撚左土炮製作成功著機

圖拉丁

圖拉丁一大堆垃圾佬

沉左底!!!